點解平板臭雞姐仲可以咁厚面皮出片

係咪無波到咁慘要成日扮大波
好心你喇 出晒名柒左仲敢拍片都算 正正經經拍片唔得 仲要搞到鬼五馬六咁拍片
最好笑係D留言全部都係FANS 無人屌佢 D人比佢BLOCK晒
最癲係封面係隻臭雞拎住部手機
唔通係犯罪宣言? 大家出街小心D自己部手機